如果呢一刻是生命的盡頭 你會想講一段什麼說話

近排疫症當前，又睇到有人需要器官捐贈，和死神博鬥。其實生命無常，明天的來臨並非必然
如果暫眼間就是生命的盡頭，大家又有咩說話想講。

我會想和所有愛過我，對我好既人講聲多謝。我知道對一個人好唔係必然。
但都好多謝你地出現過在我既人生。讓我呢一個人生唔算精彩但又唔算唔平凡咁渡過。
最多謝姑姐你願意照顧我長大，令我明白被愛是一樣怎樣既事。愛你喔

唔知你地又會講啲咩呢？
自私版：

我想扑嘢呀

人生目標 巴打重有機會脫青架！！！！！

想多謝出現過係我生命中嘅所有人，包括過客，係你地為我帶來唔同嘅回憶

我要求高啲
我想同靚女扑嘢

無咩野想同人講 無咩掛念？

咁就完喇?
可唔可以嚟一take easy mode
依次太難玩

無論係好和壞都係有一個意義。

咩時候都有要求

聽落巴打打緊修羅mode ？

FINALLY

我淨係唔想太痛咁走
說話就無乜想講

思考人生

屌

我想拍長拖呀

希望無下世

都唔係修羅mode
只係覺得自己一事無成 又冇咩出色
如果可以好似有啲人出生就有一方面嘅天份或者有富裕家庭嘅栽培可能唔會好似依家咁

好似有種等左好耐既感覺

多謝每一個喺我生命入面出現過既人

因為已經好完滿？

好有氣勢

唔係
只係我講咩個世界都係咁
有乜好講🤷🏻‍♂️

好嘢終於死啦 希望唔好咁痛啦

拍左好多短拖？

搏盡無悔

拍好多散拖？

咩原因呀 唔想經歷多次？

希望同鍾意嘅人表白

係 但每一次我都好認真

我唔知叫唔叫散 因為我對每一個都好真心

係

希望下世唔洗做香港人

終於完啦。

每一個在生命中出現過 都有給予唔同意義給你

有啲時候好似人地既路一出世就唔同左 佢地既難度低點 一出世就有得加技能 但我估佢地都可能有佢既難處 同埋打啲難度高啲既機 滿足感又唔同啲既

我想要個阿妹呀

祝你快啲完成都你既夢想 人生唔係咁易做到無憾
不過講到尾都要對得住自己

好似我有聽過一個故事
冬天既時候，井水都係18度
夏天既時候，井水都係18度
但夏天水會變清涼 冬天水會變凍
其實好多時候 我地既世界的確都係咁
但當你對世界既理解唔同 可能你既感覺已經好唔同

我仲係成日諗起你呀 k

好似都期待左好耐？對你黎講係解決既感覺
發生左咩事呀

人生無憾了 有付出過 總有痕跡

[member]呢個時候真係個個都人心惶惶 絲打都要注意自己多啲 親人對你黎講一定係好重要既寶物 唔好浪費你既擁抱 同說話 用行動去繼續愛佢地[member]

品味人生？

手足們 我來了
對唔住 我做得唔夠多 死後會比人唾棄

願榮光歸香港

每一次都付出真心 但都唔長 咁你都一定好難過
有好多傷口

發生左咩事呀

好好呀 提左我平時都要珍惜 唔係真係到最後 重有機會

同邊個人講先 到最後一刻都想人早啲訓
一定係真愛

做過香港人都算係人生成就
我愛香港人

好似有種歷劫滄桑的味道

感激我在生命中相遇的人

我相信死左仲有野等緊我

陰影一定有
但我相信每一次我都會變得越嚟越好

我會倒抽一口涼氣
然後用盡力大聲咁屌一聲出黎
因為我想脫a0

多謝你呀會繼續加油

好多人可能會講「我愛你」，但係我只想講「對唔住」